啱啱喺屯門 見到藍絲喪屌狗

現場啲人帶風向 啲藍絲都一齊屌啲狗痴撚線
開OT保護隻雞 睇嚟真係要WE CONNECT

娜娜

有議題就係姐，講到送中愛國佢咪又係屌返你

升級做綠絲

屌 兩個鐘前我已經覺得 幾個警察護送娜娜出黎 示威者根本唔會阻住
唔知係咪班狗有心借題發揮將件事升級

應該有私底下同條友講過, 可能條友唔信黑警